# 명명 규칙

적, 무기, 총알, 파티클 모두 오브젝트의 이름을 <접두어-이름> 형태로 구성한다.

# 접두어
* PW(PlayerWeapon) - 플레이어 무기
* EW(EnemyWeapon) - 적 무기
* E(Enemy) - 적
* B(Bullet) - 총알
* M(Must) - 총알 타입, 무조건 발사
* P(Prob.) - 총알 타입, 확률적으로 발사
* T(Time) - 총알 타입, 몇 번에 한번 발사

# 데이터 파일 구조